[
  {
    "layout": "3-3",
    "question": "Какое число состоит из 5 сот. тыс.  2 дес. тыс и 8 ед.?",
    "answer": "520008"
  },
  {
    "layout": "3-3",
    "question": "Какое число состоит из 3 сот. тыс. 4 дес. тыс. и 2 сот.?",
    "answer": "340200"
  },
  {
    "layout": "3-3",
    "question": "Какое число состоит из 7 сот.тыс.  и 5 дес.?",
    "answer": "700050"
  },
  {
    "layout": "3-3",
    "question": "Какое число состоит из 6 сот. тыс., 1 дес. тыс., 3 тыс. и 4 дес.?",
    "answer": "613040"
  },
  {
    "layout": "3-3",
    "question": "Какое число состоит из 9 сот. тыс. и 7 ед.?",
    "answer": "900007"
  },
  {
    "layout": "3-3",
    "question": "Какое число состоит из 2 сот. тыс., 5 дес. тыс., 1 тыс. и 6 сот.?",
    "answer": "251600"
  },
  {
    "layout": "3-3",
    "question": "Какое число состоит из 4 сот. тыс., 8 дес. тыс. и 9 дес.?",
    "answer": "480090"
  },
  {
    "layout": "3-3",
    "question": "Какое число состоит из 1 сот. тыс., 2 дес. тыс., 4 тыс. и 3 ед.?",
    "answer": "124003"
  },
  {
    "layout": "3-3",
    "question": "Какое число состоит из 8 сот. тыс., 3 дес. тыс. и 5 сот.?",
    "answer": "830500"
  },
  {
    "layout": "3-3",
    "question": "Какое число состоит из 5 сот. тыс., 6 тыс. и 2 дес.?",
    "answer": "506020"
  }
]